[集思廣益] MacBook Pro好定MacBook Air好

如題,
用途多數係睇片同做文書野多
有時可能會玩下ps咁
大家有咩意見

我自己用緊air 主要做嘅野都係同你差唔多 絕對夠用 但係已經好耐無出新款
買pro的話只係文書同上網又值唔回票價咁
純粹個人意見

就咁MacBook

唔好買Apple